賓州參議員Pat Toomey支持國會通過《香港人權及民主法》。他不是寫支持民主，而是支持自治。

陳雲：賓州參議員Pat Toomey支持國會通過《香港人權及民主法》。請留意，萬分留意，他不是寫支持民主，而是支持自治（in support of Hong Kong Autonomy）。在英文的政治修辭，自治的意思是什麼呢？請讀陳雲的《香港城邦論》，你就會知道我用自治這個政治修辭，令到國際社會可以名正言順支援香港。《香港城邦論》在華夏聖言出版社網購，速遞到付。

希望冇人會用得著呢張卡片

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

有無巴打一齊twitter/email呢位議員
果45個義士可唔可以申請美國政治庇護

光復香港
時代革命

Washington, D.C. - U.S. Senator Pat Toomey (R-Pa.) is pursuing legislative action in support of protesters in Hong Kong who are fighting to preserve their democratic freedoms and independent legal system.
Senator Toomey is backing the bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy Act¬ - introduced by Senator Marco Rubio (R-Fla.). The bill seeks to reaffirm the United States' commitment to democracy, human rights, and the rule of law for Hong Kongers at a time when China is seeking to erode Hong Kong's autonomy.
"The protests in Hong Kong are grounded in the removal of an unpopular and unfair extradition bill," said Senator Toomey. "However, the fight extends well beyond one piece of legislation. It extends to stopping the growth of Chinese authoritarianism, which poses a threat to basic human rights, including the right to free speech, the right to a fair trial, and the right to a genuinely representative government. This bipartisan legislation makes clear that the United States stands alongside the Hong Kong people in their struggle for freedom, and I urge all my colleagues to support this measure."
"As over one million Hong Kongers take to the streets protesting amendments to the territory's extradition law, the U.S. must send a strong message that we stand with those peacefully advocating for freedom and the rule of law and against Beijing's growing interference in Hong Kong affairs," said Senator Rubio upon introduction. "I am proud to re-introduce legislation that places the U.S. firmly on the side of human rights and democracy and against those who would erode the freedoms and autonomy guaranteed to the people of Hong Kong, freedoms that have made the city a prosperous global commercial hub governed by the rule of law."

呢個禮拜多咗兩個國會議員支持香港人權及民主法案， 依家總共有19位國會議員支持， 距離推行仲差好遠， 大家有美國朋友麻煩叫佢哋幫手簽以下條link， 要有美國住址
呢個法案裏面有寫要香港喺2020年推行普選， 否則就會取消香港嘅獨特地位， 法案通過咗香港就有得救

阿賓州參議員，係就快啦，講左成2個月都黎

就黎痾屎食飯都係陳雲發明

幫推 文宣輿論戰線

全民打手
自由閪吧 上線啦

Push

我知好多人都想要獨立，我都一樣。但要知道，依一刻，你要做個位俾美國或外國幫你，最好講住自治先，一有自治，好快就可以玩到有獨立，政治真係要識玩，唔好話唔靠外國，救到義士先係最重要。

有賓州好重要

推

放緊假呀

推 就快贏

有真正嘅自治，咪啫係獨立

「香港完全自治，與香港獨立建國一樣。中共一旦倒台，香港即可以自治政府的身份宣布獨立。」

快手啦賓周
就黎頂唔緊啦

push

巴打知唔知幾時會繼續傾呢個法案？

pish